機場升級可以用佔路

絕對唔可以衝禁區
機場有好多路，要好好善用佢
有咩事退入t1/t2/酒店

推